黃貓尋領養

話說之前係個貓義工度領養左隻貓。本身佢有3隻等人領養，而我就揀左隻3色貓，另一隻亦都好快有人領養左。由我領養貓貓到依家已經過左三個月，最後一隻至今仲未有適合嘅領養人，所以我係度代呢位貓義工出post，希望可以幫佢快啲搵到屋企。
貓貓叫蛋卷，一歲(仲係好活躍架)，打左第一針，未絕育
鍾意俾人抱同煲水

呢位貓義工好好，知道我係學生住公屋都俾我領養，冇過問我嘅家庭,經濟能力。亦都會俾你探貓先決定領養與否。

如有意領養，可以tg

我會留底義工嘅聯絡方法

附上我家主子j圖

係呢位貓義工度領養嘅3色貓

係另一位貓義工度領養

隻隻都好精靈可愛
幫推

隻貓走左成年幾都唔敢再養

想養但屋企唔俾
幫手推

坐腳果張
BTW
頭已側貓.jpg

Thanks

希望巴打可以快啲放低再養貓貓

試下說服屋企人

三隻都望向同一方向
PS 對腳係我家姐

我有fd想養貓 sd比佢地睇先

點鍾意煲水法
貓點煲水

Thanks 巴打

咕嚕咕嚕聲

貓開心個陣會發出咕嚕聲
就好似煲水水滾嘅聲
所以叫煲水

第一次聽
以為真係煲水

J圖好正，幫pish

唔係貓奴應該唔會識呢個term

🐱🐱:多謝巴打

幫推

樓主係咪好鍾意圓眼既貓

youtube有得睇
有隻貓拎健力士世界紀錄
嘈到嘔

獅子老虎都會咕嚕咕嚕

可能因為唐貓嘅開係所以佢地咁岩係圓眼
其實圓形杏仁形我都鍾意

聽到佢地係咁咕嚕咕嚕其實幾滿足